華春瑩：如果美方有誠意 中方可以不實施對蓬佩奧的制裁

反擊唔使用劍嘅，用華春瑩就得啦！

美國國務卿蓬佩奧說，將對華為等中國科技公司的部分員工實施簽證限制，並指責華為向侵犯人權的政權提供物質支援。在北京，外交部發言人華春瑩指責美方，對中國人權問題的指控，是本世紀最大的謊言，認為美國的官員應為他們自己感到羞恥，又指，美方整天把人權放在咀邊，反指美國才是世界上最大的人權侵害者，美國人民應該為擁有滿口謊言的官員感到難過。

她又說，如果美方有誠意，中方可以不實施對蓬佩奧的制裁，歡迎他到新疆看看和認識朋友，了解當地人的看法。華春華批評，美國的歧視無處不在，美國也是在西方國家當中，皮膚分化最嚴重的國家，嚴重貧富差距一目了然，反問蓬佩奧那來的底氣和自信，與中國談人權問題，建議對方如果要談人權問題，應詢問美國國內的少數族裔人士，如何看美國的人權狀況，又說，可以問問在伊拉克和利比亞等地慘死的無辜生命，如何看美國在人權方面的表現。她又指出，美國沒有企業能像華為一樣，光明磊落建立網絡安全檢測中心，簽署無後門協議，認為蓬佩奧用清潔與否形容華為是極為可笑，又說，美國是地球上最大的黑客國家，對本國公民和全世界實施無差別的竊聽，人所共知，卻容不下一間外國的正常的民企生存和發展，認為華為如此優秀的民營企業，唯一的錯就是中國企業的身份。她重申，中國人權狀況好不好，最重要判斷是由中國人民作決定，不是由幾個政客評判。

唔好縮啦！

唔好講咁多，開戰喇

華春螢 .jpg

無AV拍傻閪左

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

笑死

蓬：

//中國人權狀況好不好，最重要判斷是由中國人民作決定，不是由幾個政客評判。

記者：美國對華為等中國科技公司的部分員工實施簽證限制，中方對此有何回應？

華春瑩：我們此前已多次作出回應：美國對華為等中國科技公司的部分員工實施簽證限制的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本准則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。美國對華為等中國科技公司的部分員工實施簽證限制此等無恥卑劣的行為有如八佾舞於庭，是可忍也，孰不可忍也！美國動輒搞什麽「顏色革命」和政權更迭，不但在其他國家挑起戰火，濫殺無辜，假借自由和人權的名義在世界範圍內乾了多少壞事。美國就有同大仲馬所著的《基督山恩仇記》中亞伯·法利亞神父一樣，自以為睿智博學，洞察世事，但最終其下場亦只能是死在冷冰冰的牢房裡，一無所成！美國大談對華為等中國科技公司的部分員工實施簽證限制的權利和自由，如果沒有了安全和穩定，何來權利和自由？皮之不存，毛將焉附？

美國的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。對於美國一再挑動對華為等中國科技公司的部分員工實施簽證限制，我只能用一句古詩形容美國對華為等中國科技公司的部分員工實施簽證限制的後果：「風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還！」美國對中國狀況作出無端指責和完全不符合事實丶顛倒黑白的評論，未免也太自以為是丶狂妄自大了！

我們敦促美國懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！你提到的有關媒體報道的內容有誤，完全是別有用心。在國際社會大家庭里,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。美國卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。

妳都戇鳩既

邊個主邊個客都未識分

如果你唔打我我可以選擇唔打你

777話要反制WOR, 做乜縮.

好似去名店買野咁
兇人話隔離比折佢，比得好平，要你都做到呢個折

完美演繹

笑撚死

我屌，笑出聲

可唔可以唔好咁柒？
當我求下你呢，支那你就快柒過關家姐喇

蓬佩奧好大粒你都夠膽郁
你成個政治局可以唔使要了

屌你驚呀柒頭

係咪傻鳩咗

中國人 真係 廢撚 咁都縮
直接開波 打鳩 美帝啦

南海傾啦~贏果個話事

哩D 係咩門派0既NEGOTIATION SKILL 黎

中國人權狀況好不好，最重要判斷是由中國人民作決定，不是由幾個政客評判。

嗱你講㗎

好撚典型既中國人邏輯

迫到無路可退

撩泰臣單隻抽、打到一半紅血、瀕死，同滿血嘅泰臣講投降輸一半

挑國務卿機？留名睇斬首行動

她的女兒真的在美國?

亮劍啦 快d制裁美國

笑撚左

卻容不下一間外國的正常的民企生存和發展

支那有資格講呢句?

唔知醜點寫

Hahahah即係再買粟米？

華閪：美帝再嘈我露個西俾你睇

［眾籌］好鄰舍x 守護孩子想眾籌31萬同6位幹事續約

不了
制裁到底

笑L 左

屌呢個真係笑撚咗出聲
仆你個臭街好撚好笑屌

下？

哦

支那戰狼派

咁好笑嘅有冇咁cheap呀真係

up乜9

屌你老母唔係咁快縮呀支那狗

佢係LA層樓套現左啦？

蓬佩奧一定好撚驚啦

好有誠意打多你兩鎚

嚟到仲有得走
犯國安法即啪

如果你請我飲可樂我就唔話俾先生知啦。

蓬佩奧: nmsl

是日笑話

又幫民企華為講說話

莊閒都未分清

佢真係痴撚線，冇人想去你個支那啊
不過是旦啦繼續罵啦，咁美國先有條件繼續撚狗

未食藥？

去東突實有伏，不如來香港，我哋帶路

聽日美帝係咪會被有誠意？

做中國外交發言人首要條件係要學識忍笑

泰臣 如果你有誠意 我可以唔打死你

如果你唔攞刀斬我 我可以唔用牙籤拮你

入嚟就係睇呢張

關心潮文

美國今鋪實驚到瀨屎

唔講大家唔知

其實晚晚蓬佩奧都震緊

笑到緊果隻

驚喇咩
唔好縮呀

屌你真係真心寫個服字

吓? 莊閒都唔識分

很爽做咗逃兵，反美責任落咗去叫春姐你美國間獨立屋走唔走得切？

支持中國香港用國安法拉鳩蓬佩奧

其實呢個係邊個？

笑撚咗出嚟

驚閪

哪來的底氣

中國又然

謝主隆恩

人地就係睇到當地人既諗法先搞你支共

小試牛刀
建議制裁咗華大媽 耿爽同趙立堅先

molamola
罰我唔比我用tiktok微信
無喜茶飲啦

收皮啦支那

亮劍吧

歡迎佢入獄？

say my name

逢準備無得用wechat同alipay啦

我制裁你既制裁

快d制裁pompeo 啦

如果你收返埋把刀, 我可以送本護照比你

堂堂大國未撚縮la

蓬佩奧：我真係好驚你制裁呀

忍唔住打左個冷震

美國才是世界上最大的人權侵害者
唔係話美國好好但出自支那把口就真係

精神病患者

已經分唔清口交部班人係真心定on9

支持偉大祖國
制裁美國正副總統 國務卿及高層人員

話自己光明磊落真係知唔知醜

佢係咪真係覺得人地嚇到瀨屎

放狗咬維尼

叫春瑩你咁講點對得住14億精蟲

收皮啦 驚呀

條西婆仲有得撈咩

唔好講新彊西藏香港，淨係李文亮劉曉波都收你皮啦
口硬唔緊要，最緊要唔好得把口，快撚D出兵

大家咁認真做咩
好多時係講比支支人當宣傳

已經覺得佢好煩, 唔再好笑, 因為重複又重複講太多次嘅笑話已經變爛gag

唔比佢買維尼玩具比隻狗玩

美國也是在西方國家當中，皮膚分化最嚴重的國家，嚴重貧富差距一目了然

1）有撚人想移去支那？支那人有得移去美國個個狗衝，仲未計點屠殺西藏同維吾爾族
2）資本主義貧富懸殊程度都唔夠支那所謂社會主義

打交部

又要講唔撚出制裁人啲乜又要學人打咀炮

快啲啦 我想睇你點樣制裁窩

華春瑩：唔好啊 我退休仲要移民美國R福利架

咁撚危險， 重俾你個女去， 重買大屋

i can't breathe

厲害了 我的國

制裁隻狗同玩具？

去你到睇 同睇片有咩分別

中國人咁有志氣唔係想縮下話

依套咩黎

笑咗

支持國家，小美必敗！

馮佩奧先生係咪要講聲多謝

華同志你就別跟他們浪費時間了好不？
談談談 跟鬼子有啥好談的？
咱們14億同胞都已經磨拳擦掌務必要讓那些鬼子看看我國厲害了

佢好撚驚

咁軟弱㗎
你制栽返人咪得囉！

支持中國制裁蓬佩奧⋯⋯

如果美方有誠意，中方可以不實施對蓬佩奧的制裁，歡迎他到新疆看看和認識朋友

笑死我

大陸: 仆街，粒石仔比水沖走左

我又要忍笑,隻狗就失聲

你可以直接講嘅，唔畀人用連登App？
傻閪

街邊啲儍婆自言自語

痴撚左線

叫春螢本人

傻閪唔洗search都知邊套黎
都係你最叻

其實中國制裁左人地咩

鴻門宴 一係就係想呃佢去大劣俾佢屌維族女屌到死咗
之後話佢強姦人既時候心臟病
唔好去呀

Siu4

咪縮呀屌你老母
打撚死美國佬啦
世界強國

歡迎他到新疆看看和認識朋友，

一陣嚟到比宇宙國安法拉左

快啲趕返梗爽返去

係咪發出一本中國護照比人

點解可以完全調轉講都臉不改容

誠意！

華春瑩言下之意：
大部分中國人懵到連自己比人打壓都唔會出聲 所以無人權問題

屌笑撚死
好似睇緊周星馳啲戲咁

但呢個係堂堂所謂嘅大國

支那無賴派lo.

笑撚死人咩

其實幾時開北帶河會議
咁攪法其實另外班「常委」「老同志」應該都有「聲音」

有冇片

禁共產黨員連家屬依招好絕，玩落去隨時西方各國跟隊，絕大部份得把口講愛國，老婆仔女就送走曬，一玩大咗，共產黨一定內亂。

火星異種

Pompeo:

Matrix

而家對家已經講到明限制支那科企員工簽證
仲喺度9up

咁叫佢過黎問下香港人

月頭重串到仆晒街
呢星期成班變太監
香港人都睇透中共
中共政權呃又呃唔到
打，拉，攬炒都唔怕
共產黨太睇少香港人

杂种踢到铁板了
一个肺炎玩完了

你唔係驚

好，去集中營行2轉

屌你咪撚縮呀

佢講出嚟唔笑嗰下好嘢

好掛住恥夾

不知廉恥

口交部兩個錄音機都有美生活

好耐都冇睇過笑片啦

肉撚酸到

邀請嚟香港人睇我地香港人有咩睇法
投埋票俾佢睇又如何

渣ga
叔sa

真係好撚野
張啲事實調撚番轉黎講

自我感覺良好

樓上bam

遣返耿爽個女番大陸讀書
又可以沒收華春瑩所有在美資產
又可以取消習明澤美國國籍

蓬佩奧：哭左

係搞笑到哭左

Push

華為如此優秀的民營企業

人唔笑

試下篇文美國轉成中國
好似無乜違和感

好撚柒呀屌

邊個莊 邊個閒 仲未分得清
有冇羞恥心

引佢入去捉去集中營再教育?

支那講人權？
支那身體最誠實
望下前後左右 有權有勢既
有邊個冇外國護照 海外account 呀7頭

個 rip.jpg

其實有無番號？想收藏

巴打

ok you win

好似 拜登好多生意係中國
點解唔制裁拜登

睇唔開

你唔再蝦我
我就放過你

咁撚快就縮？我唔信！
一定係為左派出戰狼去美國而拖延嘅策略！

唔好淨係出口
比少少動作睇吓先啦

支共梗係縮啦
由得港共班細既比人制裁 自己就毫髮無損攞盡尾彩

她重申，中國人權狀況好不好，最重要判斷是由中國人民作決定，不是由幾個政客評判。

香港人表示就係冇/被削緊

唔好再挑戰我國條底褲

美國無撚誠意㗎，拿拿聲制裁蓬佩奧啦

屌你老母
說好的堅決呢
我而家好撚無面丫
屌你老母支共

好撚好笑呀，屌你老母

戰狼唔好縮呀

叫春瑩老娘用個閪夾到你爆槳，問你驚末

現在中國強大了！不用怕老美了！
華春瑩臨時退縮 ，有顧過十四億人民感情嗎？

佢係真心睇唔明人地啲tweet架喎

哈哈 好好笑

冇牙老虎

pompeo: 驚閪，你咪制

縮乜鳩呀

我就支持你郁佢啦 唔係縮啊嗎

巧𠹌驚喲

唔撚好縮啊

邊個想去

大家都已經擺晒馬係南海東海台海

打返場先啦 三盤兩勝

尋日唔係話要個風浪大d咩

呢張圖真係好撚好笑

真係好撚岸狗

自從有左趙立堅之後，牙爽都唔算太柒了

What ?
佢制邊個呀？

I can’t breathe

Pompeo：你制裁我我又唔撚驚

問題制裁咗啲乜

黃子華有接班人了!!!
華春瑩黎香港開楝篤笑我一定睇!!!
堅好笑過黃子華!!!

Pompeo：我真係好撚驚呀

push

嗱嗱嗱，你唔好再行過嚟啦
支那會亮劍架

歡迎他到新疆看看和認識朋友
係咪即係暗示想將蓬佩奧困入新疆集中營

隻手殘廢架？
收皮啦你, 係唔撚講呀, 係要撚鳩你地, 吹呀？

華大媽喺LA層樓典算？

佢好似唔記得六億人月入少過一千

縮

支持佢制裁Pompeo

如果支方有誠意，美國可以不實施對華春瑩的制裁，歡迎他到底特律看看和認識朋友，了解當地人的看法。蓬佩奧批評，支那的歧視無處不在，支那也是在東方國家當中，民族分化最嚴重的國家，嚴重貧富差距一目了然，反問華春瑩那來的底氣和自信，與美國談人權問題，建議對方如果要談人權問題，應詢問支那國內的西藏同維吾爾族人士，如何看支那的人權狀況，又說，可以問問在肯亞和尼日利亞等地慘死的無辜生命，如何看支那在人權方面的表現。蓬佩奧又指出，支那屎為不能光明磊落建立網絡安全檢測中心，公然違反協議設立後門竊取情報機密，認為華春瑩用優秀形容屎為是極為可笑，又說，支那是地球上最大的黑客國家，對支那公民和全世界實施無差別的竊聽，人所共知，無支那傾全國之力補貼就不能與外國的正常的民企競爭，認為屎為落得如斯下場，最錯就是公然謊稱國家機器扮民企的身份。蓬佩奧重申，美國人權狀況好不好，最重要判斷是由美國人民作決定，不是由幾個支那口交官鳩噏。

國安法拉得，香港人唔係中國人民

原來想捉佢入新彊集中營

然後馬上代表十四億人話中國人權好

可以問問在伊拉克和利比亞等地慘死的無辜生命，如何看美國在人權方面的表現。

死撚左點問
大媽咁勁

支持華大媽率領 香港 32000 名恐怖分子前往美國拘捕 蓬佩奧, 擺明犯左港版腳安法啦 下話

王毅表示做乜攪鳩我

地攤廢国

推

收到風Pompeo驚到瀨左屎

春姐好波

叫Pompeo去東突厥再拉埋佢？

屌
突然間覺得 直情係蓬佩奧個樣